msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Network Audit"
msgstr "网络审计"

msgid "Network Audit and Monitoring"
msgstr "网络审计与监控"

msgid "Configure general settings for network auditing and monitoring."
msgstr "配置网络审计和监控的通用设置。"

msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

msgid "Traffic Monitor"
msgstr "流量监控"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

msgid "Real-time Status"
msgstr "实时状态"

msgid "Enable Network Audit"
msgstr "启用网络审计"

msgid "Enable network traffic auditing and monitoring"
msgstr "启用网络流量审计和监控"

msgid "Log Traffic"
msgstr "记录流量"

msgid "Log all network traffic information"
msgstr "记录所有网络流量信息"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Set the verbosity level for logging"
msgstr "设置日志详细级别"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Minimal"
msgstr "最小"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Detailed"
msgstr "详细"

msgid "Maximum Log Size (MB)"
msgstr "最大日志大小(MB)"

msgid "Maximum size of audit log file"
msgstr "审计日志文件的最大大小"

msgid "Real-time Monitoring"
msgstr "实时监控"

msgid "Enable real-time network connection monitoring"
msgstr "启用实时网络连接监控"

msgid "Monitor Interval (seconds)"
msgstr "监控间隔(秒)"

msgid "Exclude IP Addresses"
msgstr "排除IP地址"

msgid "IP addresses to exclude from monitoring (one per line)"
msgstr "从监控中排除的IP地址(每行一个)"

msgid "Exclude Ports"
msgstr "排除端口"

msgid "Ports to exclude from monitoring (one per line)"
msgstr "从监控中排除的端口(每行一个)"

msgid "Configure traffic monitoring and bandwidth usage tracking."
msgstr "配置流量监控和带宽使用跟踪。"

msgid "Traffic Settings"
msgstr "流量设置"

msgid "Monitor All Interfaces"
msgstr "监控所有接口"

msgid "Monitor traffic on all network interfaces"
msgstr "监控所有网络接口的流量"

msgid "Interfaces to Monitor"
msgstr "要监控的接口"

msgid "Network interfaces to monitor (if not monitoring all)"
msgstr "要监控的网络接口(如果不监控所有)"

msgid "Track Bandwidth Usage"
msgstr "跟踪带宽使用"

msgid "Track historical bandwidth usage"
msgstr "跟踪历史带宽使用"

msgid "History Duration (hours)"
msgstr "历史记录时长(小时)"

msgid "Enable Bandwidth Alerts"
msgstr "启用带宽告警"

msgid "Send alerts when bandwidth exceeds threshold"
msgstr "当带宽超过阈值时发送告警"

msgid "Bandwidth Threshold (Mbps)"
msgstr "带宽阈值(Mbps)"

msgid "Track Protocol Usage"
msgstr "跟踪协议使用"

msgid "Track traffic by protocol (TCP/UDP/ICMP/etc)"
msgstr "按协议跟踪流量(TCP/UDP/ICMP等)"

msgid "Track Geographic Locations"
msgstr "跟踪地理位置"

msgid "Attempt to track traffic by country (requires GeoIP database)"
msgstr "尝试按国家跟踪流量(需要GeoIP数据库)"

msgid "Configure access control rules and filtering."
msgstr "配置访问控制规则和过滤。"

msgid "Access Control Settings"
msgstr "访问控制设置"

msgid "Enable Filtering"
msgstr "启用过滤"

msgid "Enable network access filtering"
msgstr "启用网络访问过滤"

msgid "Block by Default"
msgstr "默认阻止"

msgid "Block all traffic by default, allow only specified rules"
msgstr "默认阻止所有流量，只允许指定规则"

msgid "IP Blacklist"
msgstr "IP黑名单"

msgid "IP addresses to block"
msgstr "要阻止的IP地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Port Restrictions"
msgstr "端口限制"

msgid "Restrict access to specific ports"
msgstr "限制对特定端口的访问"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Time Restrictions"
msgstr "时间限制"

msgid "Restrict access during specific time periods"
msgstr "在特定时间段内限制访问"

msgid "Start Time (HH:MM)"
msgstr "开始时间(HH:MM)"

msgid "End Time (HH:MM)"
msgstr "结束时间(HH:MM)"

msgid "Days of Week"
msgstr "星期几"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Configure logging and log viewing settings."
msgstr "配置日志记录和查看设置。"

msgid "Log Settings"
msgstr "日志设置"

msgid "Enable Logging"
msgstr "启用日志记录"

msgid "Enable audit log recording"
msgstr "启用审计日志记录"

msgid "Log File Path"
msgstr "日志文件路径"

msgid "Log New Connections"
msgstr "记录新连接"

msgid "Log all new network connections"
msgstr "记录所有新的网络连接"

msgid "Log Dropped Packets"
msgstr "记录丢弃的数据包"

msgid "Log all dropped/blocked packets"
msgstr "记录所有丢弃/阻止的数据包"

msgid "Log Bandwidth Usage"
msgstr "记录带宽使用"

msgid "Log periodic bandwidth usage statistics"
msgstr "记录周期性的带宽使用统计"

msgid "Log Interval (minutes)"
msgstr "记录间隔(分钟)"

msgid "Send to System Log"
msgstr "发送到系统日志"

msgid "Also send audit events to system log (syslog)"
msgstr "同时将审计事件发送到系统日志(syslog)"

msgid "Auto Rotate Logs"
msgstr "自动轮转日志"

msgid "Automatically rotate log files when they get too large"
msgstr "当日志文件过大时自动轮转"

msgid "Keep Logs (days)"
msgstr "保留日志(天)"

msgid "Real-time network monitoring and status information"
msgstr "实时网络监控和状态信息"

msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

msgid "Audit Service"
msgstr "审计服务"

msgid "Active Connections"
msgstr "活动连接"

msgid "Total Bandwidth (RX/TX)"
msgstr "总带宽(接收/发送)"

msgid "Blocked Today"
msgstr "今日阻止"

msgid "Interface Traffic"
msgstr "接口流量"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Received"
msgstr "接收"

msgid "Transmitted"
msgstr "发送"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Source"
msgstr "源地址"

msgid "Dest"
msgstr "目标地址"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Bytes"
msgstr "字节数"

msgid "Auto Refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "TCP/UDP"
msgstr "TCP/UDP"

msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

msgid "6 hours"
msgstr "6小时"

msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

msgid "7 days"
msgstr "7天"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "Audit Log Viewer"
msgstr "审计日志查看器"

msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

msgid "Log Content"
msgstr "日志内容"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清空日志"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Are you sure you want to clear all audit logs?"
msgstr "确定要清空所有审计日志吗？"

msgid "Logs cleared successfully."
msgstr "日志已成功清空。"

msgid "Failed to clear logs."
msgstr "清空日志失败。"

msgid "Log file is empty."
msgstr "日志文件为空。"

msgid "Cannot read log file."
msgstr "无法读取日志文件。"

msgid "Log file does not exist."
msgstr "日志文件不存在。"